许多出版商在冠状病毒最严重的时期变得更加精简和久经沙场。 “我们正在招聘记者”:Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心 
 其中包括来自米苏拉塔的久经沙场的部队。米苏拉塔是巴沙加的家乡，本身就是一个政治和军事强国。 利比亚脆弱的和平能否经受住新的破裂? 2020年9月15日|Ozy 
 和韦少一样，哈登也是31岁，尽管他的比赛对他的运动能力依赖要少得多。 休斯顿火箭队的一切都应该摆在桌面上。 甚至詹姆斯·哈登的未来。 |克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 韦少、哈登和戈登，在他们最纯粹的状态下，都是喜欢进攻篮下的头下驱动者，而后两者加上科文顿和塔克不能被单独留在三分线后。 火箭的新首发阵容只是挖掘了其潜力的表面，迈克尔·皮纳，2020年9月8日 
 这种甲虫还可以通过它坚硬的翅膀下的气穴在水下呼吸。 有些甲虫可以被青蛙吃掉，然后从另一端走出来。乔纳森·兰伯特，2020年9月4日，学生科学新闻 
 如果米凯拉·沃特金斯或玛西亚·盖伊·哈登被提名出演被取消的《奖杯妻子》该有多好? 2014年艾美奖:谁会和谁应该被提名凯文·法伦，2014年7月9日 
 哈登和《周六夜现场》的前明星米凯拉·沃特金斯(Michaela Watkins)从很容易成为前妻的人身上挖掘出微妙的才华clichés。 这5个“泡沫上”的电视节目不应该被取消|凯文法伦| 2014年4月9日|每日野兽 
 与此同时，预计态度将变得强硬——国家将继续陷入僵局。 手榴弹袭击曼谷市中心|Lennox Samuels | 2014年1月19日|DAILY BEAST 
 这一季这部剧真的是在时间上来回跳跃，闪回到了与Marcia Gay Harden的仲裁场景。 Jeff Daniels在《新闻编辑室》最具爆炸性的一集|Marlow Stern | 2013年8月26日|DAILY BEAST 
 法伦:这个演员阵容是如此的有才华——惠特福德，哈登，沃特金斯——我以为阿克曼会淹死在这里。 秋冬电视预告:2013 - 14年度新剧快速判断|Jace Lacob, Kevin Fallon | 2013年7月16日|DAILY BEAST 
 这孩子一开始变硬，她就不再像关心一块木头一样关心他了。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 一个真正的革命家是否需要做好准备，使他的神经变得钢铁，使他的身体变得坚硬? 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 因此，他把护士们打发走了，并努力使自己预先坚强起来，以应付可能发生的一切。 nabb |Alphonse Daudet 
 你看，我的孩子，人的骨骼是易碎的——我要使它们坚硬起来，但要像钢铁一样柔软。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 珊瑚礁滑车已经准备好把耳环拉下来，但微风转向东北偏东，并没有变硬。 游艇第2卷|各种各样。